有無人都有啲特殊既習慣/癖好令自已易啲熟睡

如題 我先

1.細細個時要阿媽一路摸我個頭一路氹我訓教
真係好快訓著

2.細個好撚驚鬼 又細膽
所以如果自已一個係房訓既話就一定要開住收音機
有人講嘢有啲聲覺得好安全 易啲訓著

3.一定要攬住嘢訓教

4.側睡訓個時好撚中意用手指掃自已條眉毛
掃掃下就會訓著

5.沖完涼 隻腳好似特別滑
所以訓個時會係咁用腳磨張被
覺得張被特別舒服特別軟 要磨撚到訓著

之後諗撚返起以前個ex
同佢訓教個時都有個癖好
最中意我一路攬住佢訓一路揸佢波
揸撚到佢訓著
諗返起都好撚正

講講下開始有啲眼訓
唔講咁多 即刻訓教！

扑完野秒訓

拎隻貓黎聞

唔扑埋右先訓

痴漢

Sor

Gay

手擺枕頭底

同隻公仔講早抖

其實呢啲習慣係咪可以反映到一個人既性格？

打完飛機訓根本呃鳩人架
第二日起身只會更加攰

你做乜野都反映到一個人性格

啲錢擺枕頭底仲好訓

咁隻公仔點應你啊？

拎個軟熟嘅枕頭冚住對眼

唔打幾日個人精神返

R背隻

聽收音機先瞓得好+1
以前傳統收音機還好，宜家用手機app駁speaker聽一斷線成個人燥晒底9秒9落床搞返掂佢

this

食飽飯上床抖下就

我係4，我平時眼瞓/做卷個陣都會掃眉毛，考完啲眉毛會曲埋一舊

我晚晚都要搽曼秀雷敦係鼻先瞓的到
唔搽唔慣

我都係中意舊式個種
啲聲沙沙地仲好

FatFat

好采 原來有人都係咁
仲以為自己好撚奇怪

咁個鼻有無啲咩變化 ？

你老母

個ex又係好鍾意畀人摸住個頭瞓，手指呀，耳仔呀，成個細路咁
有次摸左成粒鐘，係度諗第時同佢生既小朋友，會唔會都鍾意畀人摸著個頭瞓呢，到時咪好唔得閒

原本諗住物盡其用啫 舊電話當收音機 不過佢唔斷線我都唔知原來我無收音機會瞓唔到

攬枕頭

渣ga. 個時中出佢咪生到囉

我都係到依家都戒唔甩

咁你個頭點算

聽住歌訓

我有5個枕頭

大脾間要夾小枕頭

祼睡

至少要祼一半
利申絲

終於出現

啲人話咁樣對盆骨好啲

ASMR

我宜家一個禮拜有一兩日唔啱聽會轉上youtube聽音樂

鼻敏感勁嚴重
成日好易鼻塞
唔知關唔關事

大把絲裸睡啦
好出奇咩
人地全裸添啊

This?

有啲電台主持把聲好聽
聽都係為左聽佢地把聲
仲要深夜聽特別有feel

我以為你係貪過癮先搽

用4 7 8 理論